\documentclass[dvipdfmx]{jsarticle}

%設定ファイル読み込み
\input{settings}

\begin{document}
\begin{titlepage}
\begin{flushright}
{\large
指導教員：高橋泰岳,\CID{8705}田宗樹,長宗高樹,浪花智英,後藤優太 \\ % 主査
               
}
\end{flushright}

\begin{center}
\vspace*{150truept}
{\HUGE 創造演習I\&II}\\ % タイトル
\vspace{10truept}
{\Large ―ソフトウェア仕様書―}\\ % サブタイトル（なければコメントアウト）
\vspace{280truept}
\end{center}

\begin{flushleft}
{\LARGE 実験者:\\

中野彰人(16210859,1班),白鳥雅大(16219023,1班),\\
藤田優作(16219058,1班)}\\	%共同実験者
\vspace{30truept}
{\LARGE 提出日:2019年1月31日}\\ % 提出日
\end{flushleft}
\end{titlepage}
\end{document}